佑哥：搶女最緊要有比較，要將女仔既男朋友比下去

咦你男朋友唔陪你呀？放心啦我永遠都係度陪你，做你第二男朋友

from Kobe Ho, Dept of Computing, PolyU

千萬不要在 Google 搜尋 何_佑 Kobe

好仆街

右囝好波

唔係點搶到咁多女呀

天佑哥

唔好搜尋x天x呀

咩垃圾系黎
行遠啲

沒有相關文章
利申：畢左業唔識Kobe

鏗叔講野咁有魅力
隔離登仲笑緊樓主條女比人搶左

我淨係識波哥，游金波

條女被人搶左 唔好剩係罵個狗公 一隻手掌拍唔響

搶女最緊要有比較，要將女仔男朋友比下去

長知識了

so sweet

我係咪好過你男朋友呢？

我一定比到你男朋友比唔到嘅安全感你

情人節你男朋友陪唔到你呀？咁樣嘅男朋友都有嘅！不過唔好唔開心啦，我係到，我地陣間出去玩啦。

何X佑

冇做虧心事嘅話，洗乜鳩縮到連icon都刪埋

專揀夜晚玩

邊個話做it冇女